分享一下巨蟹座男既缺點

成日聽人講巨蟹男有幾顧家有幾錫老婆
但我老豆甚至曾經兩個男朋友都係巨蟹，都好唔錫女友又計較又孤寒，性格差脾氣又差

求下大家
歐美議員日日講野無人理
今日好多鬧華為鬧中共tweet響task2呀
幫手啦上唔到千呀

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

非常同意
我有個ex又係巨蟹男，佢斤斤計較又對女朋友態度超差，又唔守時，次次出街都遲到半小時

咩星座都有咩既人

淨係掛住打機 身邊咩野都好似睇唔到咁
終極媽寶 呀媽話咩就咩
脾氣暴躁 好多時都屈埋屈埋唔講然後爆炸

你老母就做孖寶

買1Q送口爆

死返支那啦

呢到係香港呀

我地叫開裙腳仔

真係會好專心打機 我同佢講野都唔知
不過大部分男人都係咁
到佢打完機見我扁哂咀就會氹返我話下次打少d
我見佢會主動認錯 都會願諒佢 雖然下次食飯都會繼續打

巨蟹男都撚垃圾。我覺得最垃圾係水瓶，第二就係巨蟹。完全冇吸引力!

真係信星座既都了解下成個占星學講咩先啦
平時話一個人係乜野座其實只係講緊太陽星座 實際上仲有月亮星座上升星座等等...

巨蟹男完全冇吸引力嘅原因係成個女人咁，一啲都唔man，完全唔浪漫，孤寒自卑， 唔懂得戀愛，唔識調情，只懂得結婚生仔!!

完全正確 小小事一嘈交就喊 男人老狗成個女人咁成日想人氹想人陪住佢痴實佢

巨兔男性格好撚奇怪

我係巨蟹男，巨蟹正垃圾性格

巨兔男

係囉，男人使乜要人氹? 男人要堅強。

巨蟹男有咩優點

巨蟹男真係垃撚圾 自私到仆街又孤寒
話巨蟹好其實只限蟹女

傳說中 顧家 錫老婆 脾氣好

唔識談情，唔識浪漫，唔識調情! 垃圾!

我就係巨蟹男
你問我顧唔顧家 小顧
但唔鍾意癡係屋企 會鍾意郁動多啲
同EX 拍拖癡身係想了解更多
Btw 做翻自己更開心 唔洗去改 唔洗諗咁多

調嘜撚野情果啲唔識 到時識調又厭3厭4

冇缺點

你哋遇到啲巨蟹男咁好嘅，我遇到嗰啲都係賤男，playboy個隻